有邊d 黃色賣衫店

著開chocolate, 點知chocolate 係IT 旗下， 即刻除都除唔切
小弟身高160, 又瘦， 有冇好suggestion

Decathlon

網店

好多會罷工同有杯vans

我都想搵啲係日韓入口嘅女仔衫黃舖

+1

charmky_shop
clover.crosss
109room
真係冇咩女裝黃鋪